不如消防處under班黑警算啦

依家D消防咁撚垃圾連自己架車都保唔住
見到自己手足比人蝦到上心口仲可以粒聲唔出
體能好過班黑警都無用呀
不如直接under班有晒gear既偽進仔咪算囉
反正你地都係跟住班黑警指揮嫁啦
人地叫你行東你都唔敢行西
仲要貼埋自己局入面架車仔出去比人做野
香港警務處救火小隊

消防仔要做班狗仔唔忿氣呀?
鬼叫你考個陣唔醒爬少少
好好地考個正牌黑社會咪幾好

以後大家唔好再叫消防員
係叫香港警務救火員

錯啦
叫黑警隻狗咪算囉
真‧警犬

以後取消消防處
消防員直接under 警務處
反正你地班消防佬都係警察跟班嚟姐
另外直接成立救護處
再大量招聘救護員
就可以舒緩救護人手不足問題

sick d yeah ching

成班救火仔唔敢入黎面對

sad but true

抵你地俾串9你日日打排球

日日係局打排球咪算囉
反正香港有警務處就夠了

拉

負評上一頁

正式宣布香港紀律部機架構更改
消防處👉🏻警務處屬下特別救火小隊
消防員👉🏻火警員（黑警隻狗/真·警犬）

負評我個4隻火警員唔敢入黎留言

低質激將法 不過我鐘意

認同

割撚埋消防員，連登仔世界第一

實情係依家所有政府機關都已經under 緊警隊，加埋建制同紅媒

我支持警務處統領所有紀律部隊
香港有警務處夠了

有前線消防係自己人
高層藍啫

係under支槍

香港有望成為第一個有消防員當值比人告暴動嘅國家

原來消防都要幫黑警奶鞋底

根本就under咗啦
你睇下班垃圾高層剩係識依附班狗

火警員渣住支水槍仔炸
我出海玩支野都勁過佢

5大紀律部隊under 李家超

解散左佢啦
班狗自己有水炮車救火洗撚你班消防咩

俾狗咬到上心口

本身就under政府

強烈要求火警員所有高層同警務處道歉

消防狗仲話男子漢頂天立地 得個兩雞人工就要做狗 分分鍾命都無

消防班高層仲推消防出去死⋯

要求所有消防直接受警員命令

員佐級>消防處長

你咁做都connect唔撚到架啦

強烈消防處長立即向前線警務道歉

仲未有救火仔肯入黎面對
剩係識擺低負評

😂😂😂

如果我係黑警肯定騎住班救火仔遊行示眾

醒未？全港七百萬人都係under黑警

Under咗啦
政務司司長同特首都under 警務處嘅
under政務司司長嘅消防處仲唔係under警務處？
負皮 上一頁

講真 加陣係人都知警權無限大
想點就點 想借車就借車 想借地方就借地方
如果比佢地贏左 食埋你個消防處都係意料中事
到時唔好怨

屌 無人識玩

消防真喺好撚慘
比班垃圾指揮翻轉頭
留名等睇高層道歉 再停職被打車長

成班負評
估唔到lihkg已經咁多入侵同低智

咁大隻俾狗蝦

返去局入面玩排球啦
咁大個人驚隻狗仔

垃圾po都咁多正皮
理撚得你曲線係咩
人地消防前線已經拋個身出黎落車屌狗
高層係要奶popo屎眼咁可以點

仲要單人暴動

咁又係 消防撚比警犬跪低含緊撚

屌你老母分化撚
起撚左你個底啦
用下你個死人腦
理清下邏輯先啦
黃只會深黃
藍既怕無面
唔撚識思考唔撚識批判

階級上黑警真係高級啲

最柒係乜？
要聽班狗指令幫手清路障

香港嘅消防處係負責防滅火警同救護工作嘅政府部門，屬於香港紀律部隊之一。佢嘅前身係香港警務處轄下嘅消防隊，成立於1868年5月9日，初期主要係負責本港嘅救火工作，喺火警發生時，保障市民生命同財產嘅安全。

倒退150年

Halo sir!
你分化唔到我地架
咁多紀律部隊，企最硬就係佢地。我愛消防哥哥

淨係識得留係消防局屌屎忽 玩春卷 你班垃圾消防唔死都無用

架車比狗射仲要比狗圍
就粒晒水
仲要做緊野比人射TG

我就唔撚同你班分化撚一般見識既
分化自己友就最撚叻
分化敵人就不了
到我係SIR定你地係SIR?

忽然好多消防分化post

消防已俾黑警控制？

唔使分化啦，全香港都under警隊。

一個POST
就可以盡收低智分化撚同擬似鬼仔

而家成個政府都under黑警

推

越少同伴越容易贏

成日玩激將法。

咁都叫割
你果然無改錯名

以前消防不嬲under 警察 係後尾先分散出黎 所以警隊獨大 因為所有其他紀律部隊都係警隊拆出黎

又分化

請擅用不推文回覆
消防救人一直做得好
上次金鐘站幫手開閘瀝瀝在目

理性分析下
到底我呢個POST係分化同路人定係紀律部隊
係咪黃底消防就因為咁就唔會黃???
我依家叫人割消防咩??
我依家叫人係出面屌消防咩??
曲又唔識分 直又唔識分
思考又唔撚識
我有時候真係分唔清係兒登定係被入侵
應該就both得好緊要